搵物資站（急）

黎緊台灣有物資會到香港 希望有人幫手收左佢 會分5次黎

推

第一批會少d total有200

包括濾罐同護目鏡 希望推到物資組睇到

去telegram大group講，基本上每區都有自己既物資站

防狗其實盡量唔會公開比聯絡
有活動個陣係現場派啦

希望大家幫手推 同埋話比其他人知我知道依到物資唔多 但係係台灣朋友既心意

留tg

唔好直接係公海講detail
班狗好鐘意夾物資車

依家已經冇乜運作到嘅物資站，會俾狗聞到沒收
一係你試吓揾 國難五金 ，佢哋之前俾狗逗完都冇事

唔該清 我都唔記得有國難五金 我已經聯絡左佢地 多謝晒咁多位